又要再講核彈都唔割！

港共政府再次利用捉鬼事件放大
令大家想同勇武割蓆。
今次好希望各位同呢位手捉講唔住
有人捉鬼同唔夠人出黎阻止捉鬼
呢場運動係兄弟爬山各有各做，核彈都唔割

運動都已經大半年，好希望大家記住一班手足付出
有人被姦、殘廢、坐監、命都無埋，都係想大家一齊繼續前進

陳議員事件都一樣比人不斷廣傳，希望大家唔好再放大
相信佢做會比保皇黨做更好，做得好唔好都好，下屆票係選民手由選民決定，唔需要再討論同放大。交番比個區選民。

大家都知黑警同藍絲不斷升級，已經到左毫無顧忌地步，成群結隊武裝出黎打人斬人。佢地團結一致，槍口對外，我好希望大家都做到，核彈都唔割。否則連呢一步都做唔到，唔好奢求港獨同時代革命。

唔好再捉鬼同分化啦。你地對唔對得住死左班手足？

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

有用post 推下

Push

捉鬼

真係當自己係特工